學人剪片， 俾d意見

真心求教， 大家俾d意見

用咩剪？

仲試緊好多免費， 睇下邊隻好

所以有時幾個水印

不如學左拍片先啦

而家用樂秀剪， 算係最好用

個問題係邊？
d相飛得太快？

第一段片係差d, 最後一條片呢？